毒撚罪人秒回

我係罪人

留名

lm

牙雷

@小喬 你女朋友仔係邊個

痛仔

我拍拖就會斷曬D異性朋友嫁喇
你見我連呢度都少上水就知啦

毒撚再lm

到時帶佢出嚟搵你

係 屌你老母

人地唔care呢如果

合理 了解的

好 希望你真係會帶 唔好收埋收埋

我係要講比你聽吹牙

真事？

我

宜家係我個ex自己多異性朋友
完全唔氹我唔講道理之餘仲要怪我亂咁諗嘢

你唔好咁痴線啦

好 等個肺炎過咗先

@冰豬

都話介紹

我牛你！

M啦

阿浪最近點

點解你會認得我！
你係冰戈？

返嚟啦

搭單

wooooo

你未改名前入過嚟

都變左ex 咁就算啦

美

最近還好的
繼續返工無得wfh

我都想有拖拍牙屌

我ok的

Wait u

好心你咁大個人咪咁多幻想啦

係咪需要服務？

搵返晒啲人返嚟先

你喺爆爆豬度搵我啦

想點牛？我試下

冬b

收皮啦 憑乜嫌棄佢哋

介紹比我識

我要定你的

我幾個月冇入黎

自推

毒唔係問題
靚唔靚仔先

唔係好事

做咩事變咗恨拍拖大會

可以 但你唔好嫌棄就得

以後淨係唱比你一個聽

個個怨婦咁

癲 佢

真 無啦啦變咗咁

我想你

見人見智喎

我對你有feel 就唔算係鴨啦

我好留意每位巴打

收星啦

我又要啊

我想出pool.

有d野唔快得，慢慢了解下先？

你似高要求喎

因為我A0

食物鏈最低層

yes. I am

大家

@M_Lanzini

毒撚lm

我仲清醒 冇嘢嘅

怨婦姑婆相睇大會

我係絲打

唔好急，我25歲先初戀

pin this

咁你有冇對象？

我宣佈想比人溝
都冇人要我

厹都好

鳩妹 你條仔呢

受唔受溝

總會有既，唔好咁

你會後悔

pmed

冇我既唔pin

原諒

又扮？

唔搞gay

個個只係理789
公平咩

咩歌？

要pin我想出pool啊

我有理你呀

屌 信你

係呀係呀

有人要我我就要佢

無諗過收你錢

想搵人呃我

學你

小妹來了

你認真

可能有埋口臭添
方艙醫院落嚟係咁㗎喇

你想幾時開始？

毒撚po冇毒撚？

成世女未比男人溝過
係污點黎
身邊就算有A0frd
都有比人追過

我都想

？

渣ga
唉有心事

絲打做咩咁

搞les ok?

唔好煩我B啦唔該你

搵我嗎

外號嚟

擺tg上連登po 大把狗公

終於咁得返

全L都部都係女
仲有啲有女嘅仔 咁囉

你仲好講自己？一入嚟就見到你個名喺偽毒榜

我都未比男人溝過

反正話自己絲都會俾人當巴

喬介紹仔比789
唔介紹比我

佢話想比人牛喎

你厹

OK

冇我份喎

我介紹俾你

排晒隊

想試吓俾人秒回嘅感覺

我咪毒撚
又毒又獨

我唔想

咁我信你係絲

真係 利申絲

有女嘅出一出去先

收皮啦你就

你唔pm我

上個po有條友話你係佢女友

佢叫一句春十幾個回覆

但應該唔係你囉thx

自介？

可能唔夠靚女？

未比人溝過算唔算心事

好

我唔會
我身邊大把fd想拍拖

？？？？我睇左啲乜

玩交友app

你加我ig先

唉

秒

第一個係清楚第二個就係你喇
可恥

只對一個人都叫狗公？

eat shit

我都排緊

NMSL

佢哋係咁 都慣

我算唔算有？

我都讀毒獨

真？

介紹牙喬介紹啲仔比我識

唔好信佢 佢唔係

B睇到有壞人！

喺度

你認真？

屌你老母 呃我

789💙💙💙

真

起左佢底了
不過好彩我都唔係絲

咪冇我份

我巴

扮絲 收皮

你巴膠講笑

我對人唔對事

最撚憎人扮

Dllmch

我呢 開po都冇人理

你冇

連登得巴打

唔好憎自己

唔通講笑

想搵大妹

而我在意是假的可以變真嗎

你都無科我

想聽歌lm

我唔憎自己喎

我做過咩狗公行為先

你真係想聽？

.....好hurt

推咁快嘅cls

你有 。。。。

老婆

10000011

佢覺得我靚仔

bin佢c

有女仲咁多嗲

你咪係

77搵到我未

當晒人水泡

笑死

咁遲嘅

還我清白，驚789誤會

唔係

汪汪

邊個係咸青口

我唔L再陪你膠落去

快
想同你激情對話

佢連登出曬名

我真心牛789清

笑4

岩岩打緊人名

軟飯王

無啦啦益力多

真心唔知，講緊乜水

你真心冇心都唔關我哋事

被爆料

咁進取會嚇親毒撚

醒未啊

我撚知咩老婆

搵唔到

你俾多次嚟我confirm下

你真係加咗好多人

冇佢咁好氣

點解

真心唔知，無追pist

感覺一般

大妹好頹
唔知咩先叫鍾意

冇㗎喇
今次跪玻璃都冇撚用

我益力多大使
綠色貴好多，好心痛

你做咩對我態度差左咁多

咁你想點

屌

都係紅色原味最好

見到佢叮一聲咪鍾意

我不嬲對人嘅態度都係咁樣

老婆仔😍😍😍😍

你地傾清楚

罪名是太吸引

你地兩公婆自己閂埋房門搞掂佢啦

臭雞

Bitch b對我就好好嘅

好嬲屌

追擊狗公mode開始
Dllm個ch

我唔上感情台牛絲

呢啲嘢睇人嘅啫luv u

驚被滅口

我老婆唔比ig我，點傾

嘻嘻

咁大細超。。

我get到了

好多糖食得多要切腳趾

咪再講，789會信

收聲先🥺

咁點先係最鍾意

我保護你 你企係我後面

信你係？

你好煩呀走開啦

笠u too

我諗唔到

你收皮

...

想同佢一齊

我露我粒連比你睇

Hi

hug

咁你係呀

呢張saved

fd子滿天下

我唔係狗公🥺

大家覺唔覺得有條路成日喺度講嘢好嘈

扮乜撚女人呀

保護我

下？

我實走，我搵789

用下腦

。。。

過主啦

果d唔係嘈，係愛的呼喚

ok

切勿對號入座

比dd提示啦

佢

收啦

咸青口都諗唔到
你好打極有限

咁點樣追

On9

我有無咁on9真係比相你地睇啊

唔好咁燥底先

你講邊個

看透世事

一陣真係一個叫咸青口入咗嚟

佢傻撚咗呀！

我無add你喎

收埋你啲嗲嗲emoji

關你撚事

想識你 可留tg日後深交

佢呢啲周期性發作冇得醫

我話我

你唔好嬲🥺🥺🥺

唔可以

臭八婆仔

定係撞邪

我覺得自己嘈啲

點解嘅

唔好好似上面咁 窮追不捨

老婆想睇？

八婆仔係你叫嘅咩

我都想學

見係你

似撞邪多啲

教我牛仔

更年期係咁

乜料，講邊個

此嘈不同彼嘈

唔識

你好型

bitch 姐姐

冇原因

唔好咁痴線啦大佬

喺咪愛？

我知你咩樣嫁

都feel到

今晚搵你

應該係啦哈利

推

????????????????

以為係風濕嗰啲

我依家有咁老？

又推得咁快啊

快點

好嬲好嬲

試下牛我
一係我試下牛你

想衝。。。

潛了

我錯我係罪人
話好咗留咗1001俾你踩
結果我衰多口

做咩改埋啲咁嘅名

腦風濕

bitch 妹妹

信咗

pm ed

🥺🥺🥺

話緊你啊 唔好下下要我開名

好難聽

lm？

想j絲打把甜聲

衝啦 驚乜

我想dm你

一去到尾我就會潛水

我腦好正常

yes

又俾人鞭屍

我好耐冇食辣

躝啦

咁你要pm我先喎

你就係傳說中比牙路牛左果位789master?😱😱😱

有問題嘅人點會話自己有問題

逃跑可恥

收唔到喎

準備開波？

聽朝食大大牛角包🥐

停經可以中出

真係

準備好 已經飲定好多水

讀媽唔好嬲🥺

This user doesn’t exist

bitch絲🥺

尷尬囉

愛一個人有錯？

你明唔明個重點係咩啊
就係只要經過你把口講出嚟 講乜嘢都好難聽

大型埃豬交換現場

禾唔識呢條友

下次等我去海濱再同你講

咸青口賤男 M_Lanzini

你錯重點

屎有得你食啦，259

你今日交換咗未

見字飲水
準備好！

乜呢條友係一個人嚟㗎咩？我以為佢係一隻狗

？睇唔明？

咁我收聲，淨係同789講野

嬲嬲地

笑死 你而家先知？

屌你老母
狗公都算仲要屈賤男

好惡 唔怪得之冇女

幾時換手機

blocked

過咗半年恨意有增無減

未 唔交了

對唔字🥺

唔通仲有？

都話換咗

又唔交

唔係女唔好pm我

冇啦俾人問候老母喇

聽聲打飛機

我唔會好似d人呃蝦條咁賤格

原來個叛徒就係你

去廁所

我唔食四川野

你憑咩咁串

係

屌大家污點黎

驚爆pm...

買比我

咩黎

我哋全部人都會做見證人
你唔好同其他人講嘢啊

見到佢最近嗰個post

喊啦

停咗

雲南嘢？

喂，講下笑ok
唔好真係拎妄想症出黎講
我會介意

好 超級大個

可能佢都已經溝到仔

我pm咗你🥺

哦

唔開名

好撚攰啦已經 又好似有機又好似冇機
我又有時扮唔係鍾意佢 又唔太care咁

又屙了

明曬 呃咗我

我唔換了
換完都出唔到pool

好事來

可能人哋已經賣緊廣告做緊真漢子條女

露lin男你人在何方

今日已經屙咗20次

有冇問過789想唔想同佢講野

收皮 收唔到

唔衝你

我真係

咁應該冇機會了

唔知佢有冇問過

我好鍾意食

叫你衝佢

你真係好仆街

想知+1

你好過分。。。

屌你

好想深夜放毒

咁快得唔得架

想欲還迎？冇返咁嘅能力就唔好咁做
善意提醒

真係 落地獄啦要

有人負評左我

cls 我剩係fol咗我個好朋友

屌你老母

打鐵最緊要趁熱

換成點

對

同禾換

第幾層

咁多？

我驚驚

佢應該唔會用嗰個ac架啦

我落19層先

如果條件唔好，就好似我咁瘋狂狙擊用誠意打動人

why 去邊

可能飲得太多水

你識左第二個

你又唔明

你啲女女pm得太快 我啲msg長期墊底

我唔講啦 驚又燈
我有創傷後遺症

比人mon？我岩岩都有

有咁多㗎咩

噓！

我開發員

開發地獄專員

唔同你去

你會比人追擊多啲

原諒你啦老婆🥺

換多次

三點水

。。。聽日飲少啲

走辣

so far個效果都唔錯
出街嘅時候係有越黎越close
但係返到屋企texting就冇咁熱情 甚至少少冷淡

見我靜撚曬知咩料啦

條仆街敢做唔敢認

冇錢先

我唔講啦🙏🙏🙏

佢試下入嚟 屌撚到佢仆街

講真 一條仔或者女追你
不費吹灰之力就得到
你都唔會珍惜啦

3q

我有

陰公囉 依家要拎住個垃圾桶睇連登
怕自己會嘔

我驚西咩，愛一個人連講出黎都唔敢，不如唔好做人啦

仲屌

拒絕我？哭左

其實佢新ac名叫dumbnumbdumb

我都唔識辣

。。。。。嗱嗱嗱

開名啦我想知

係啦 新工

加把勁！好快就得手

甩左P！？

Bb

加埋麻雀

我惡撚嚟

出嚟啦屌

有得唔拒咩

氵

點解呀

大家提防 大家小心 有人自爆

單字？

😱

咁先易有女

唔好了

快啲起壇作法召喚我地啲好朋友翻黎

你唔係愛就行開啲啦乖

幾錢人工

Ok唔燈

一齊左再拒

又講緊咩

問題係texting冷淡

邊個咁撚柒夠得閒

冇錢 義工嚟

所以d女拒絕我，我都會繼續追
就好似我而家追緊果個女仔咁
利申：佢有上連登

見到有啲人講啲嘔心嘅嘢

你400磅喎大佬

why

你都肯做

係呀花花

割蓆。。。。

我唔係針對緊

你好樣衰？定假膠

咪講啦

又有啲道理 咁hold住先

我獨行俠

想執789嘅人多到可以由諾士佛臺排到去太子

佢係一個契弟

終於！！ btw見到你個名 餓左

自己參透下

我都冇講邊個

我唔知段故喎

但你唔加我

睇吓佢上面講咩

我回魂喇

我愛789

對對

你望下你個名

喺太子排到去中環

笑死 佢係post嘅人？

點解好似要咁驚佢咁
好似佛地魔咁

一人之境

正

我少少樣衰啦 真心非假膠

咩事呀

我有我bb就夠

你食咩杏仁？我買比你

如果佢本身有少少care你
其實已經有能力令佢鍾意你
只要肯努力少少造返啲神秘感

講緊icu？

邊個咁bad

純粹好奇姐
點解要咁驚佢

你要了解下我啦

又閃

有條行得嘅嘢

有人話我靚仔

冇

.

唔係驚
咁我又冇實質證據

-

點解我好似聞到你有春天既氣息既

係啦

幾時加埋你🥺

多左

撚有

咁我唔同佢講野，等佢覺得我神秘先

食我

潛陣水先

你有咗我bb 咪肥啲

加還加唔好加我

東海堂

屌唔係咁樣啦
好懷疑你假膠
算啦 你用返自己覺得最好嘅方法啦
話唔定真係可以打動到呢

有都冇用。。。呢道係連登

A green plastic watering can

有咩故仔

威

睇嚟要post下近照染完頭係點以正視聽

但你400磅唔夠力

咁真係唔係我了

Long time no c

打

Fk u

你係靚

賤撚到

食咗新女？
Hku㗎

幾條金毛

唔係粉紅色頭唔睇

冇女 你邊到收架啲風

大大力

可以瘋狂批鬥

整到lin頭咁有咩好

喂喂喂 圖呢

可惜食唔到 之後買先

個個都知

想介紹埋你識

呢個真

知咩料啦

絲打一定好靚

有啲人lin頭啡色

想見佢

之前做Cd rom 追post冇留名你話咩一齊未

Pm

下 邊個講

你就不了啦

有冇追我

想睇 真心嘅

你真係知

講開又禁開咗黎聽

留個名

Hi 有咩聽

快

Pm比圖你 快

快
你染咩頭

鳩噏姐

彤彤豬！我愛你呀！

屌你老母唔好再搞我啦求下你

有睇你開鳩post
不過懶唔留名

你好戇鳩

del jor nei
我驚你女朋友嬲

咁大方？

不嬲

啡毛毛

求放過

我整比你

掛b我加你

我全部認真po喎

唔靚

有冇毛毛
有毛定係冇毛

咪亂噏

sd黎睇睇

秋哥

可以

大撚把

依家唔再講無毛貓

阿毒

咁我下次送支脫毛洗頭水俾你

唔可以因為條人渣而毀咗隊咁好嘅band
雖然聽親都諗起佢

都係冇人答我

保留D神秘感

咁又係嘅
但係難免都會代入咗佢

邊個佢女友

冇人知之後會發生咩事
話唔埋最後我地會喺埋一齊

劃清界線

我都想del

無上一排 脫節咗

有上都脫節

我淨係知邊個叫lin

明白曬

我都無上一排

關泳彤是我的

女人真係...

我都想知 講緊乜

嘩 你咁直接嘅

下一個叫咩動物名

你扮

你露lin

嘻

我都唔知

唔賣肉

搵人寫包膠

因為我都唔知自己jm9

開sem上堂同tutor睇下有冇目標